有冇人同我一樣係咁流鼻血

不論季節，熱氣定乾燥
成日無啦啦流鼻血
唔關大力呻個鼻事
懷疑係一邊鼻膜唔見咗

做咩我

我 幾乎都係右邊流
加埋有少少鼻敏感 一痕卒一卒就流 冬天更加嚴重
以前睇過醫生都係話咩鼻膜薄，血管暴露之類
但有時（較少）會無啦啦頭暈一下 之後流

我都算係